［☆ ☆ ☆ ☆ ☆ ☆］利物浦完季轉會討論區9

快槍

Shaqiri: "I have a long-term contract and I definitely will stay.”

Shaqiri: "The manager has many good options and has to decide who can play. I knew before my transfer that the competition here is very tough."

code ?

本來覺得個TOPIC唔錯，但張相

yes

本身想讚個topic
已負評

一開4格係乜玩法

兩年前高普話可以出本講防守嘅書 當時仲個個笑今佢估唔到今日執到條防線咁撚勁

柒左唔好推

收到風 利記簽咗人

In the last couple of days:

• Klopp says he doesn’t have to convince players of LFC’s quality to get them to join anymore
• Tom Werner (Club Chairman) says the same thing
• John Henry (Owner) confirms we will continue to spend this summer

They’ve signed someone for sure

Werner

炸彈都送得7788梗係啦

全場Backup有無再清d版本？

de Ligt: “There are several options and I really want to pick the best one. Logically, one option is better than another.

簽件降班既返黎先啦唔好講咁多

防守嘅書=AB+VVD自動波搞掂灑後防既問題

肯定講緊疤

唔好再逼我打丁

夠人啦
Vvd matip Gomez lovren

而家條防線同高普當年係多仔嗰條有得比未記得上年歐聯決賽前有人開po拎13年隊多出嚟比 當時一致話多仔防線勁啲

富咸 識識郎 做後備左閘？

屌米，沙高，老虎，佳尼，屌摩。
諗諗下唔降班都唔錯

Lovren

簽De Ligt嘅話

要睇Gomez打右閘 打到Lovren走人為止

而家條防線應該勁過而家進攻防守都靠條防線

歐霸決賽正選防線好似仲要冇沙高 記得下半場一出嚟就失波 屌摩魯莽出腳俾人過咗

Vvd deligt matip lovren
Taa Gomez
Robertson Milner

Kane同大力臣一直冇出走已經好過爺爺啦
算係幾忠心
冇kane絕對冇今日既熱刺
爺爺如果唔係法比加斯 vps二五想走
加上要還債先焗賣隊長籌旗
絕對好過今日隊熱剌

疤喺美斯退休之後仲有冇咁大吸引力

depay fekir 打包
bruno fernandes
de ligt

我屌 up 一大餐 = 咩都冇 up 過

十足十基紐特戰隊一樣

迪比前獌嚟
但echo傳咗好耐

佳尼唔算差啦,係成條後防最正常果位,係唔識攻姐

王牌精英軍團

thanks and goodbye

以上四個簽到三個都勁唔少

有bruno唔洗跛腳仔，同一個位
Depay Bruno De Ligt 後備左閘
買哂吹奏FSG一年

無沙高禁藥風雲，佢真係無腦，激到高普要踢佢走。文尼咁生性真係好難得

delight 最撚伏就係 raiola，成鳩日吹走人搏轉會費分成

獌聯4柒

當年邊個頂沙高 唔記得咗 係咪托尼叔

拉奧拿唔係俾意足總ban咗三個月咩

Lovren條仆街好走啦

佢進攻真係好屎。。。打閘我覺得進攻點都要有D

利子到底有幾廢青
一個2-3個post

大家諗下
當年SSS連線, 到今日MANE, 水貨, 明奴
中間夾住D F9, MAXI, 勁前鋒
咁多年吸引到人都係前面入波好睇
估唔撚到今年後面3個拎全季最佳, 個龍仲要咁撚勁
想當年防線真係好性感

無咩印象屌摩個表現太震憾人心

攻力其實差過sss果陣，係防守勁左太多

最嘔血係14-15個年 前面波連尼 巴神 林拔

我覺得要買後備左右閘
頂級中場 絕對正選果隻 唔一定要攻中
老母 米拿 未做到長期都頂級表現
ox , 基達又易傷
得邊爐係睇到級數
加多隻前峰/翼 就夠數

發現呢排突咗個細肚腩
冇啦冇啦

⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

SO7果年太屈前鋒版VVD黎既
王子其實就係901前鋒既極致,傳到比佢就舞得入

幾年前點估到利都有防守足球

可唔可以好似上年簽邊爐咁，突然公布好消息

樓主張相
負評咗

主題高汁

老虎隻垃圾
當打年紀好心死去其他隊打正選啦
硬係覺得個死仆街懶死唔走

王子第一場對車，入第一球真係勁到痴線

DE SXXXXX有無得諗

左右閘中堅都打到

後備右閘我覺得hoever值得培養

簽到de ligt 對球隊表現應該無咩幫助 只係係其他豪門面前威下咁解

點可以減到冇？

想像下當vvd退下黎之後de ligt +gomez+jelly taa嘅未來

諗野長遠D好無

做運動？
最鐘意跑步 唔洗用腦

單係諗下AB+VVD+DE LIGT
要幾辛苦先入到佢地波 已經J死

大師兄走既話可唔可以簽番巴布

佳尼好穩陣

仲以為佢係臭馬 點知原來佢態度都幾好
不得不佩服Daddy魅力

會唔會係你諗得太遠
而家隊波又唔係勁到輕鬆奪冠 仲要有共他位置明顯更加需要人
諗到未來10年有咩用? 當人地又一定唔會走? 奪冠只有現在 沒有未來呀

咁又唔知預算有幾多
可能買幾件呢

一齊打羽毛波

六個中場爭三個位 理論上係夠 但下年應該唔會好似今年咁放棄聯賽盃足總盃 買多一個做後備都合理 反而前面正選後備能力差太遠 要買多個靈活型翼峰 後防中堅都冇咩可以挑剔 唔洗買 阿諾個位升個青年軍都ok 左閘要加多個頂後備位 龍門米努列值得出去做中游正選 有隊買可以放

大家醒下啦 利物浦咋 唔係皇馬巴賽曼城

VVD先岩岩開始黃金時期 就FF到要買VVD接班人

下季踢多四場（假設世冠入到決賽） 已經等如踢多一個杯盃賽咁多場

咁而家荷蘭咪好撚勁

如果阿強係高普揮下會勁成點

歐決成個中場skip 晒咁濟，本身以為bino 同keita好勁，估唔到keita成日傷

keita好似次次都係比賽俾人踢傷 成日俾人抬走

歐洲冠軍好似直入四強 有季軍戰 一定要打多兩場 兩場又唔算太多 係唔知佢會插係邊度

七個中場 比盡四線作戰 七個中場都唔夠就加個青年軍 唔算過份

好似12月 快車期前？ 仲要飛卡塔爾

世冠應該出半力都可以贏到啦掛

呢條好撚正 睇到起晒雞皮

老母應該唔會走掛，打算印佢

最大問題係D中場特性好重複，好多工兵無創造力
有d 創造力既keita 就成日傷 沙短無防守打唔到中中
所以點都支持佢買bruno 練番半年再出到時隊波就有人傷

用幼幼算啦

拎完歐聯係會JJJJJJJJ

然後今個轉會窗完咗 咩都冇

就會從此都唔J

夏殺當年都係因為車拎咗2012歐聯之後即上車

仲記得早幾年 一入到歐聯已經打晒J 咁狗衝去印歐聯章
完全無諗過幾年之前 利會連續入到2次決賽 仲拎埋冠軍

軒？

Jurgen Klopp could take a year's sabbatical at the end of his Liverpool contract in 2022 and while the club's owners are hopeful he will commit to an extension, they are minded not to put pressure on him, sources have told ESPN FC.

但贏咗又有盃棒 想捧埋我覺得高普都會想拎埋

人數係夠 但係質素唔夠
唔加強質素冇得同鏝鬥

推post快到

身邊真係多左好多忽然利迷

抖一年接手德國隊

係咪可以免簽？

一年後回歸ok?

岩呀 我都覺得要買中場 lalala今年實質做到既野唔多 正選機會少 可能會去其他隊攞正選 米拿年紀唔細 都要搵多個人黎慢慢分擔佢工作 張伯倫特性同基達差唔多 要買 就買個防中既人番黎 唔好再用軒去兼任六號位後備

高普對閘嘅進攻要求太重視傳球質素

翼位唔夠人要買，攻中又唔夠人
如果賣左大清 希望真係賣埋拉蘭拿 始終真係好雞肋 比你勁到美斯咁 但全季出得十場有咩謂呢

試下bid bruno同 depay啦 雖然depay踢過獌 但有將軍同gini係度會幫佢適應到 再唔係再荷蘭搵人啦 psv隻幻幻翼都好撚勁

史篤城經歷教識咗佢生性

翼 Wilson
攻中 沙狗 ox lalala

羅渣年代既事

其實中場都真係好夠人

如果賣lalala 先好買Bruno呢種嘅有級數攻中

中場後備實力差距冇前場後備咁大 坐後備既辛尼標價一億 馬列斯六千萬買入

成日覺得高普, 將來有一日, 會比痢狗, 屌住叫佢快D走

佢離開德甲果年, 當年多蒙特就降班, 成班人吊佢

睇左454241次

有冇官網波衫團??
一件歐聯衫連字要HKD900......

多蒙特最後一年其實發生咩事？傷曬後防？利雲出走？

今朝返工j 完
剪得好好

Improved terms would only be drafted if Jürgen Klopp requested it and he has not yet given any indication of whether he has changed his mind on having a rest period

Given the strong relationship between Klopp and Mike Gordon (who stayed at the manager's house on Sunday), there wouldn't need to be any formal discussions or a lengthy process if he did decide to extend (as was the case when handling his six-year deal)

每隊波都總有呢啲人
但我相信大部分球迷都會respect呢一個傳奇教頭
King Sir肥賓就係好例子

呢條真係剪得好正

講好耐 得個人頭夠 質素唔夠
Lalala就走硬啦

如果最後唔係水貨捧盃係神軒就完美
有咩理由前面剪全部係隊長捧盃
到最後係水貨嗰下

牙正唔好搞事啦

捧歐聯黎講 利物浦算型
最柒唔計保辛華 最記得XAVI一舉起即俾尼馬舉手檔住連個杯都見唔到
最型一定係05有紅色紙片 同氣勢型到癲

我自己覺得 wilson今年外借比更高級數既球隊仲好 等佢再有表現 再招佢番黎都唔遲 高普一直唔放沙短係攻中 係因為佢防守力唔夠 影響隊波平衡 但我唔係話沙短冇能力踢攻中 但正選真係唔好 要進攻果陣先換佢就岩數

Five reasons Jurgen Klopp is leaving Borussia Dortmund

Jurgen Klopp has announced his decision to leave Borussia Dortmund. What from an outside perspective looked like a relationship for life began to turn into a dead end when Mario Gotze left for Bayern Munich in 2013. Untested on that level, BVB were not able to come up with the right answers to the challenges that they suddenly faced. In uncharted territory, Klopp's demise began. It all ended on Wednesday in a highly emotional news conference on the first real day of spring in Dortmund.

Here are five of the key reasons Klopp is leaving Dortmund:

1. Gotze departure/Mkhitaryan transfer

In April 2013, Borussia Dortmund were in control of their fate. Or so it seemed. Exactly one year prior, Mario Gotze penned a new deal, valid until the summer of 2016. The contract included a release clause, and while BVB might have braced for a potential departure, they likely believed it would happen in 2014. They were wrong.

Having coped with the losses of Nuri Sahin and Shinji Kagawa the two previous seasons, BVB were unable to replace the Bavarian youngster, who came through the ranks of the club's youth academy before leaving for Bayern Munich in 2013. When announcing his departure on Wednesday, Klopp admitted that he made the decision in order to spare Dortmund any kind of pressure to have to make a quick decision on a new manager -- the same type of last-minute decision-making Klopp was forced to do when players made unexpected departures.

Borussia Dortmund were forced into the transfer market unprepared, and signed Armenia international Henrikh Mkhitaryan for a club-record transfer fee of some €27 million. Despite a decent first campaign, it soon became obvious that the Armenian was not a replacement for Gotze, who was able to make quick decisions and see spaces open for his teammates where there had not been any spaces. After two years it's evident that Mkhitaryan is a good footballer but does not have the vision possessed by Gotze.

2. Lewandowski departure/Bad scouting

Gotze's transfer also meant that Borussia Dortmund dragged the Robert Lewandowski saga into a new season. The club vowed to not sell him to Bayern Munich, and counted up the numbers, claiming that he'd be more valuable for Dortmund than a transfer fee in 2013. He was. The Poland international played on like nothing happened, became the league's top scorer, but was more than just that for BVB. He was the go-to-guy in Dortmund's attack, and made room for players like Marco Reus to shine.

Yet, despite having over a year to scout Lewandowski's successor, Dortmund came up with a two-player solution. They bought Ciro Immobile and Adrian Ramos. And both failed to have an impact for Dortmund, with BVB's footballing qualities diminishing with the Italian striker on the pitch. Both could be part of a major squad overhaul in the summer, depending on the new coach.

我睇個時都等緊軒仔舉杯個下
點知比左水貨

3. Failure to implement a Plan B

Football is a fast-moving business. What is new today will be dated tomorrow. What is spectacular today will be punished tomorrow. The young Borussia Dortmund early on in the Klopp era needed only a handful of seconds from winning the ball to scoring, or at least creating chances. They had the player, ruthless when winning the ball, but also able to play the clear pass. Sometimes long, sometimes short, always finding small pockets of space.

But the players grew older and teams began to test new tactics against Borussia Dortmund. At first, they attacked Mats Hummels, who was doing all the build-up play from the unusual centre-back position. That worked to parts. They also began handing possession to BVB, and learned that by sitting deep this also meant freeing themselves from Dortmund's Gegenpressing. The last time that Dortmund press worked was in the first match of this season's Champions League when a fantastic BVB side stormed past Arsenal. But even in the Bundesliga, clubs like Bayern only handed the ball to Dortmund. Klopp, citing a difficult preseason, had no answer, even after the winter break.

4. No fresh blood

Borussia Dortmund were the most thrilling side to watch in Germany, and for one season also in Europe. They were a team full of hungry youngsters, without a trophy, without a major success. Their famous Gegenpressing and their hard-working style was loved throughout the continent.

It was also draining. Holding midfielder Sven Bender has struggled with various injuries in recent years, and so has left-back Marcel Schmelzer and Nuri Sahin, one of two players -- Kagawa being the other -- brought back to the club in a bid to re-create the romantic idea of that group of players playing their hearts out for the club.

Klopp relied on them. Klopp did not want to cut ties. He was thankful, and maybe too thankful.

At the same time, BVB brought in players from outside of Bundesliga. Some of them failed to adapt to what makes Borussia Dortmund the "extraordinary club" it is. But with Dortmund being forced into the transfer market year, in year out, their transfer policy remained reactive, and the club and Klopp missed out on implementing new blood into key positions, like holding midfield or at full-back.

5. Becoming bigger than the club, and realizing it

With all of the above unfolding into what ESPN FC writer Raphael Honigstein has called a "black swan season," it became evident that Klopp had grown into something bigger than the club itself.

He used it to shield his players from the criticism, and took hit after hit from the German media, who themselves had difficulties finding the right words, knowing that Klopp was Borussia Dortmund, just like Arsene Wenger is Arsenal or Sir Alex Ferguson was Manchester United. But as much as he loved the club, he did not want that. On Wednesday, he said that "the club is bigger than all of us," and added that he felt that whatever he did next at Dortmund was always going to be viewed in the light of his successes of the past few years. In the end, for Klopp, his presence as manager was blocking the development of the club. "The evil of the good deed," he said, and announced his departure to allow the club to find itself again.

真 VVD拎都未丁水貨拎啦

最正係最後謝隊都剪埋入去

我覺得最主要係點樣破密集
兩隊都玩防反,個結果咪同打熱一樣

保辛華個次真係好癲 搶杯

有基達 XXX

今年唔知點解冇紅色彩紙噴出黎

其實Bruno好勁？
未睇過佢踢

文尼對拿坡里球miss

一嚟主力俾高普chur傷晒
二嚟其他隊開始對高普踢死守 攻唔入 高普又轉型失敗
所以今次佢喺利記其中一個目標應該係轉型踢控傳 暫時睇好似有啲成績 下季見真章了

保辛華咩事,有冇片

本身預利豬波

之前每年俾人拆骨都好好眼光咁搵新血頂上
但嗰季啲主力傷哂
新買嘅人又完全接唔到班
冇咗利雲冇咗國師完全做唔到廢中套戰術
同時戰績差，啲人開始屌廢中戰術一成不變
死谷爛谷谷到球員傷哂
就開始有聲音叫佢走

而多仔會方係從來冇叫過佢走
係佢自己決定step down

高普教左2隊都係7年

05, 多蒙特

即是15+7=22

喺利而家叫有兩三套
對強隊一套
對弱隊主攻一套
啱啱歐聯決賽嘅打法又係呢三季幾都冇見過
希望有個10號球員可以再多一兩套

入波能力同個range都好撚痴線

腳力好勁 好多球遠射一係曲墜一係bang bang聲 絕對係利缺少ge

交波 one touch 又幾有諗法 唔會過份上腳曝露缺點 如果60m樓下deal到都爽

唔講後備, 正選中場都唔夠鏝鬥

其實買咗神鋒恩莫比利
但係垃圾表現

基本上包皮 deligt呢啲質素嘅幻幻
唔斷腳 唔斷acl嘅話 完約前賣咗佢都應該有賺
有機會買嘅話 諗唔到點解唔試下

D相完全見唔到泰利
仲有個球員冇著衫(唔記得叫咩名)
真係幾柒下

走得好悲壯同好SAD下
"announced his departure to allow the club to find itself again."

人地唔肯嚟

Jurgen Klopp may take a year’s sabbatical at the end of his current Liverpool contract in 2022, according to ESPN FC.

The Reds boss has been open in the past about his desire to take a break from management at the end of his current deal.

The 51-year-old has thought it over and discussed it with his family, who support him in the decision, should he choose to enjoy a 12-month rest period.

幻想唔到得返3年

如果真係呢幾年攞到英超廢中就應該唔會留了

好有傳承既感覺

呢個真
講緊都係70M~80M歐
19碎仔,踼3.5.7年過巴屈返200M

買咩位都好 買左先慢慢度 買都唔買

謝四接班

順境時, 梗係個個支持教練
一到逆境, 個個吊到教練反肚

英超其餘咁多隊見唔小
將來有咩逆境/走下坡時, 等睇球迷吊到佢走

“To have a player like Jordan really sets the standard for what we do,” Southgate said.

“How he prepares for training, how he prepares for matches and the way he lives his life in general – he doesn’t just do his role perfectly, he has a positive impact on others to do the same.

“You can’t have too many of those players as a manager. He has an incredible range of passing, he is intelligent in the way he presses the ball, which is a huge part of the way Liverpool play and he is an excellent crosser of the ball.

“Henderson is a responsible player: he is tactically aware when another player goes out of position, he covers across. It’s more than just his personal attributes and work-rate, his technical qualities are important.”

He added: “He was very much in the frame to be England captain heading into the World Cup, but as soon as the decision was made, he was the first to congratulate Harry Kane.

“He was immense with his leadership throughout the tournament despite not wearing the armband.

“He has such humility and really great qualities as a person, which makes him such a big part of what we do.”

selling club, 年年換血真係神仙都救唔到

Crouch啱啱出世個仔叫做Divock

大家打法都唔同 高普要既中場 我幾有果幾個都ok啦 只係鏝個打法太穩定咁係其他隊攞到三分

不過根據往績, 拜超咁壓倒性, 都可以贏德甲
英超3年內, 應該拎到

然後已經預視到, 2-3年後, 球隊走下坡, 球迷吊到佢走

Liverpool manager Jurgen Klopp will finally give his players permission to touch the 'This is Anfield' sign following their Champions League success.

佢個老婆幾靚

環保撚

拜仁對德甲人嗰種吸引力根本完全唔合邏輯
寧願去坐拜仁冷板
都唔留隊做絕對主力
呢種心態真係痴撚線

保辛華真係HIGH大左，前排係車個度睇POST，屌到保辛華仆街

model嚟 好撚索

下次可能又十幾年後

國師真係痴線，決賽打拜前話去拜。。。

大吉利是咩你

係人都知啦 但個重點係 老闆比呢一舊錢出黎 補你想補既位 但中堅個位 用左大舊錢而幫唔到好多 真係要補果個位 唔夠錢補 到時捉蟲咪仆街

利之前咪又係 希望甩到呢一點

真係好想要delight嘅話
賣咗老虎先

如果計淘汰賽保辛華同巴哥既功勞最大 巴哥都話果年淫賤隊長俾人紅左佢做埋泰利同教練果份

多仔攞聯賽冠軍
拜仁都繼續撬得走啲人
根本就冇得玩
反而呢兩年啲後生唔知點解有啲會講明唔去拜

佢意思係下次再拎係19年後 即係2020會再捧

休一年返黎ok?

有set台同係看台捧已經差好遠

想睇返近年冠軍捧盃d相比較下
不過今年我地真心幾型

包皮依啲自命不凡嘅新星點會肯過黎

又係笑撚死

車仔，係看台捧真係好無癮

教mainz好似係季中接手 姐係7季半 教利都係季中接手 延長多年到2023都好啊

好彩我地唔係看台捧
唔知邊撚個諗出喛 又窄又睇唔到

做乜鳩

好想知果陣疤果陣點po相 沙維攞住個盃一個零零舍舍係後面

咁多年都唔識捧盃

神軒係捧得好有氣勢D隊友好識做無搶鏡/搶盃

原來巴神都同廢中練過波 係咪16年暑假

LOVREN扯衫

人地年年都有盃捧
影少張唔緊要

我覺得呢下又幾型喎 夠曬肉緊

2：57秒有3條友想攝鏡，笑撚死我

Dllm官網有冇咁好生意
頭先add好哂入basket， check out果陣load左幾分鐘之後error
之後再入返，直頭add唔到件衫入basket

Lalala有保持更衣室士氣嘅能力

不能忽視

其實Keita, Ox下年大爆發就夠

買個可翼可攻中（主打翼）嘅嚟upgrade深度就好好架啦

我利好多基佬

畫龍點晴成個氣勢出曬黎。
你睇車仔個卡勞林伯同TERRY捧過下都要係前面BLOCK住

睇球皇片Bruno 真心岩我地 我地冇中場做到佢做既野

謝隊沙比嘴對嘴

好多金字都無曬
我想等作客同2客先買
早買早享受姐

去完坐後備
或者無得出場變廢柴

人工又無得加

每隊都有呢啲球迷㗎啦

你講緊嘅係人嘅質素問題

肥賓真係好傳奇
佢個手牌可以玩到咁

今個轉會 會唔會有big deal? 唔計賣人

車個單真係唔係車迷都睇到嬲 心諗個保辛華做乜鳩

林伯直頭俾人推咗去後面

先唔好講佢勁定廢
老虎撚個樣係好有氣勢既
好多相都因為佢成個feel唔同曬

20-30萬一件算唔算big deal

其實, 上年, 成隊波都仲成浸海鮮味, 魚蝦蟹都有
15年執到而家, 仲有小小海鮮味
一隊波沉淪, 要走番上黎, 真係至少3年

最型都係alisson
坐係台上
好有會徽守護神感覺

#LFC will wait on Jürgen Klopp to indicate whether he wants a new contract. FSG would love the manager to extend his terms, but he has previously publicly and privately stated that he'd like a break after 2022.

卡奴都係

神軒碎步轉身型撚到

得返三季

Improved terms would only be drafted if Jürgen Klopp requested it and he has not yet given any indication of whether he has changed his mind on having a rest period

Given the strong relationship between Klopp and Mike Gordon (who stayed at the manager's house on Sunday), there wouldn't need to be any formal discussions or a lengthy process if he did decide to extend (as was the case when handling his six-year deal)

Important to stress: this doesn't mean that Jürgen Klopp won't extend, or that he will, but ultimately that he has earned the right to and the respect of the owners to decide without any pressure

呢下我都J左好撚耐
佢肯定有練過

One more European champions league and few premier league champions

睇捧杯其實可以捉鬼

我買歐聯印老母咋

又型又搞到氣氛

碎步轉身好撚過癮

冇著衫果個係邊個, 頒獎果個同巴哥係咁叫佢地讓開比隊長, 都死霸住個位唔肯走, 仲要隔離Q埋手, 好似話個位我企硬架喇你咪撚叫我走啊

有無人會買個本Let's talk about SIX書仔

唔貪心 一隻英超盃都夠佢上神枱

A reminder that Liverpool are set to receive £20m from Southampton for Danny Ings next month.

呢家都上神台啦
拿埋英超仲史無前例

唔洗錢我就真係屌佢老母

如無認錯，就係卡勞

林伯比人搶杯

運費好貴
訂衫嗰時佢又未有
屌

磅水

條黑鬼笑死人雷斯同巴哥叫極推極都唔撚讓開

我上次講個間有得訂, $139
我場刊都係依到買, 我覺得價錢都接受到

屌你，又搞喊小妹

雷C係咁拉走佢

Net Spend Boys

淨係以後 攞幾多次歐聯都好 佢都會企起呢張相度

Manchester United 'monitoring' Liverpool forward Mohamed Salah following Champions League final comments #mufc

笑撚咗

點會唔洗錢呀，不嬲都話先租後買，20m算平啦

小妹
咁小葵叫咩!

BTW點解要係看台拎杯既

小妹真絲

好心官網就出呢幅畫賣啦

姐姐

我都係

Some suggestion #MUFC are monitoring Mohamed Salah.

It's true - they were watching him as he scored a goal as #LFC won the Champions League on Saturday 🤷‍♂️

So was I. Pretty sure I'm not going to sign him, though...

you人妖

雪菜肉絲就有你份份

la子係隊長嘅精神支柱

睇咗咁耐最冇可能發生嘅一單transfer rumour

找卡數唔係佢教一早降咗班

講緊fsg賺咁撚多都唔洗錢就屌死佢

其實係人嘅問題 你比個老虎同屌摩佢 點執都唔會勁

我都想知勁無氣勢，又迫，可能因為要復古？

Solanke ings clyne 三個加埋都夠買左右後備閘

講開想食

You sucky sucky

Daddy洗完佢腦 個個都服佢

左右閘重點要補，利太依賴兩閘進攻

後段係右邊 雷斯同其他人襟個黑鬼好辛苦

買個攻中就唔使依賴啦

更衣室士氣都唔輪到佢做啦 傷多過踢
係時候講再見 佢自己都想走
Keita ox都係玻璃底

3年後叫謝4頂住一年先
俾廢中休息

V92屌鳩佢地管理層唔識波 真係冇錯

廢中似教埋利就退休wor

教德國國家隊

Open ceremony 係咪假唱

如果米勞烈想走，可以考慮下卡迪夫城個賓仔門將都好勁下，做二號足夠穩，又開發下東南亞市場

買咗星期六飛但唔想去

炸菜同雪菜邊種比較好味

法國冇人再提Buvac

似國家隊啦 半退休咁 冇咁撚chur 又可以返鄉下 寧願佢教國家隊都唔好教其他球會 驚慢慢唔小心愛上其他隊

Me

買人未呀

比原價double有多喎...
搵巴打夾份訂好過啦

Why

咁有無巴打夾

跟a12 訂$60, 不過首先要係member

有排啦
6月頭頭

Benfica B隊學熱刺踢法
個教練仲話文尼喺場友賽入嗰球同決賽搏到十二碼個攻勢嘅build-up係一樣

"The first action before arriving to Marbella was to study Tottenham and the way they play to find similar things with the way Benfica B plays.

"Then when we arrived to Marbella we had a meeting with the staff of Liverpool and they showed us the way they thought Tottenham will play in the final. They studied Benfica B also because there are similar things between both teams.

好似冇乜野期待

A12 member 做得過啦
全年d優惠多到 有活動有代購又優先

入完voucher code冇㩒apply 冇用到
希望作客果件呢個月出埋比我買啦

有艾加 古治 都無興趣

我今朝都唔記得用

個人prefer雪菜

高普要求中場跑動範圍大又要防守，其實都好難有頂級既助攻助守攻中

坐兩個幾鐘驚悶

根本成隊利都好後生 有排踢

謝4啲傳統英式足球驚睇到嘔血
同埋佢應該重英人 所以到時好大機會買返啲唐寧阿當果類level返黎

可以煎蛋鋪面

禮拜六唔去唔緊要 最緊要禮拜日去

rafaaaaaaaaaaaa

明叔見字死老母

除左廢中真係諗唔到邊個教得掂利物浦

Xabi

你有冇睇謝四啲波
雖然我無，但係我睇youtube講戰術嘅台，好似唔係你所講嘅英人足球喎

話唔定到時已經建立好個結構
邊個教都掂呢

整返個boot room出嚟 Pep Ljinder有機會接捧

明叔原來有上連登

決賽兩隊入選球員返到英軍基地

其實廢中黎痢記教時

費sir親自請佢教49000
理論上, 應該教49000
49000係足球教迪士尼, 任佢買人, 好開心
不過又要肖像權, 又要marketing, 一大堆野, 先無教

🏆🏆🏆🏆🏆🏆
More to come

Moreno will both leave the club when their contracts expire at the end of June. Klopp: “The most important words to say to these two remarkable players is ‘thank you’.

樂觀蛇呢兩日做咩成日黎鳩嗡
高普講過唔鐘意曼聯種商業足球

其實個陣真係好無吸引力
純粹想睇艾加古治

Liverpool Football Club has today thanked Daniel Sturridge and Alberto Moreno for their outstanding contributions to the club and wishes them all the very best for the future.

The pair are set to leave the Reds this summer upon the expiry of their current contracts – and Jürgen Klopp has placed on record his gratitude for the roles they’ve played since arriving at Anfield.

傾何德何能做隊長

邊個諗到屌摩會變名宿

又英人 當年睇唐寧阿當真係黑暗時期

達維特、丹尼爾艾格、軒索斯、荷西安歷基、格連莊臣、巴比、凡美、比斯根、戴奧、麥馬拿文、麥卡迪亞、貝加、史米沙、路爾斯加西亞、古積特

多蒙特傳奇隊：迪基爾（領隊）、軒列治（球員兼領隊）、維丹費拿、奧禾莫耶拉、戴迪、汀加、史迪域、伊雲尼遜、祖利奧施薩、奇連治、保羅林拔、列度、真高拿、柏迪歷、艾禾頓、穆罕默德施丹

利記個陣算係咁
多仔就好多唔識

Lucky boy

20年後果啲名叔賽應該有份

邊會有佢份

利走位ok 但意識就差少少
黎緊希望可以買到

Klopp: “Alberto is a person whose personality is reflected in how he plays. Full of life, full of energy, always positive. An unbelievable character who is always willing to give all of himself for the team."

雖然佢真係好廢
但真係會唔捨得

屌摩先26
沙拿黎利都係咁上下

軒列治（球員兼領隊）、維丹費拿、奧禾莫耶拉、汀加、祖利奧施薩、奇連治、保羅林拔、列度、真高拿、柏迪歷、艾禾頓、穆罕默德施丹

好多球星

邊個做康樂部部長

2017年先再set返個頒獎台
係看台捧好冇feel

Klopp: “They were here when I arrived as manager and during that period they - as much as anyone - helped to establish us as a team that would be heading in the right direction. Without them we wouldn’t be the team and club we are in this moment."

好生疏

痢痢痢 我痢你老母臭閪咩戇鳩仔 呢度利區啊文盲 唔撚係獌區啊dllm

lovren

列度歐聯決賽入兩粒 多利都踢過

Block撚咗你算

樂觀蛇嚟
你當佢爆閘就ok

Klopp: “Daniel has earned the right to be considered a modern-day Liverpool great, I would think. He came to the club while we were trying to rebuild and re-establish ourselves. Some of the goals he has scored for Liverpool were so, so, so important."

車仔嗰年真係最柒...

05先入坑 好多都唔熟 無太大情感

車仔 巴黎
今年入呢兩粒都好重要

多謝大師兄、屌摩

好想睇多次古怪舞

呢個真 又迫又無彩花

無Kehl？

名宿賽再跳過

佢頭兩季除左謝四 沙比 希比亞之外 其他完全中游人腳

我睇麥馬拿文 貝加 科拿大 你同我講無球星

football without diumor is nothing

Thanks 大清

巴黎嗰球頭搥

我話對我無吸引力啫

88屌摩
迷摩進入倒數階段

我爱屌摩呀
雖然佢好撚廢 又愛又恨

其實我又唔覺老虎好廢 佢正正常常下都夠做前列後備/替補 仆街在間唔中有一兩場短路

兩邊都冇好多傳奇 多冇kehl 路jj 阿武羅素 卓佩沙嗰啲 利我本來以為冇謝四都會有力查

無自爆個陣都算勁 間中自爆個下嘔血

十幾年之後
就會有人吹奏當年屌摩點帶領利重奪歐聯

我第一時間買飛，仲叫左兩個非利迷一齊睇
最主要係為左睇科拿

希望老虎響場外專注搞好康樂部
唔好令屌摩失望

老麥當年好J到爆

julio cesar唔係國米嗰個呀可？

同米仔一樣 做後備綽綽有餘

Liverpool are considering upgrading their stadium expansion plans to take the capacity at Anfield beyond 60,000 as a September deadline looms on an existing planning application.

有科拿咩

又J

今次到Anfield Road End

今次係利既球員兼領隊

生食

愈做愈大大

同荷蘭差得遠

再見大清屌摩

快啲

唔係咁記得

係喎 正

康樂部第一代部長係咪安歷基
唔係好記得

唔係

yes 打乒乓波

邊間簽？

搞到咁大
市政府唔搞好個交通系統的話
繼續見到好很d人鳩行幾十分鐘去市中心

淨係識weidenfellar同jan koller
m. zidane好似好廢架喎？

好似打乒乓波啲片冇晒

下個po要thank you史獨屌摩了

非利迷都睇咁比面

始終熱都有幾個代表係到唔可以咁過份ge

都算係happy ending 啦 thanks for everything diu mor and big ching

睇過下丁片

自由身離隊

同Diao有得踢名宿賽一樣原理

其實好似都有好多隊傳話想簽diumo
但史獨好似一個消息都冇

史獨大把中下遊搶住要
不過唔知佢會唔會想去美職發展佢啲rapper事業

thank you Sturridge and DiuMor

揍腳

有一堆都係04年打後財困低潮期嘅球員反而拎歐聯嗰年得兩三個 可能嫌飛香港太遠掛

二十年前愛上利，今次個陣容大部分係我頭幾年睇利既陣容
後悔無買2000蚊連見面會門票

淨thank daniel啦

The report says that the club has outline planning permission to add 4,000 seats to the Anfield Road end of their stadium, but that expires in four months. However, Liverpool are not tied to the current sketched proposals.

好喜歡他

人都走左重要咁講
又畀人串YMCA了

利拎歐聯之後好掛住王子

Sturridge thanks

肥賓返黎頂一代年la
比佢圓夢重返舊會執教 對利黎講又有個一流教練暫代

英超挑戰盃陪我一齊睇，今次再叫佢地，希望佢地一齊愛上利

Next post name

唔會咁玩啦 好似當賓賓condom咁

個個都比King果一兩年嚇壞左

渣士後期嘅史獨好慘
佢本身易傷 但隊波極廢 基本上一傷完或者未好晒就要即刻出場
雖然佢真係有貨交 但係踢唔夠幾場又傷過
廢中接手後佢傷少咗好多 不過都無復當年勇 踢法又唔夾

對多入波反cup，放煙彈果張

BREAKING: Messi welcoming Alberto Diu Mor to join Barcelona after LFC announcement on his departure.

Thank you Big Ching and fuck you Diu Mor

真?

byebye 大師兄 屌摩

唔明點解人地簽D黑鬼咁撞得咁打得 利簽果d郁下就傷

diu mor

蝗咁快就買齊人

岩岩開始

無盡感激-大師兄，早走早著-屌摩

Hazard

導人入教最佳時機

Gareth Bale has been linked with a move to either Liverpool or Tottenham after falling further out of favour at Real Madrid, according to reports.

屌摩咁廢都喺利踢咗141場

[Baking] De Light to join Liverpool squat

雖然成日屌佢廢 原來到真係走個日真係會唔捨得

咪啦
人工又貴又過氣

之前廢都要用佢

冇人可以屌喇

自由轉會可考慮

Farewell captain

老虎

Baking

Liverpool are considering upgrading their stadium expansion plans to take the capacity at Anfield beyond 60,000 as a September deadline looms on an existing planning application, writes @_ChrisBascombe.

The report says that the club has outline planning permission to add 4,000 seats to the Anfield Road end of their stadium, but that expires in four months. However, Liverpool are not tied to the current sketched proposals.

屌摩已經完成歷史任務 陪明奴過咗半季 今季有巴西幫就唔再需要屌摩了

初期其實唔錯，攻強過守，不過愈踢愈膠

認真 我覺得屌摩likeable啲
懦夫呢啲自信撚

有無轉會news

到時再千里走單騎

都係清人先買

上季

好似YouTube 0.5x speed

有就貼𨶙咗啦

仲跑唔跑得郁都成問題

即係今年啲錢用黎攪球場👌🏻👌🏻

仲記得球千里走單騎

老實講 對熱千里走單騎後真係對佢有期望

大師兄

結果淨係記得呢個

以為懷斯no.2

果陣因為呢球印左佢

如果真係無簽左閘咁左閘有邊個青訓頂上黎？

Adam Lewis 囉

milner

有轉會j未

用返米拿

Klopp: Alberto is a person whose personality is reflected in how he plays.
人都走啦 最尾都要話人屎波 球場小丑
死廢中一d尊重都冇

Gomez

玻璃

笑撚死

Klopp躝！

記得屌摩有期回勇 上年熱身賽同開季嗰排 同文尼配合幾好 好似入埋國家隊 點知傷咗 俾jelly仔上埋位後就要長坐bench

下一個news係米拿決定返去列斯幫手升班

yes 前年8-10月

未完約

可能返維拉

下個post 再見康樂部部長 大師兄
無人係利負責搞笑啦

條友唔撞得，落腳又差。根本有速度追返都拎唔返個波

當時仲諗住佢百屌成材

下個post置頂圖

整理緊近2日嘅剪報時有個驚人發現

岩岩先拎完冠兩日就宣布byebye

真下下出腳 勁易俾人過

根據 Melissa Reddy，利物浦將會等待高普表示，會否想要一份新約。班主 FSG 希望呢位德國籍領隊續約，但係高普之前曾經公開地及私底下表示，佢會想喺 2022 年合約期滿之後休息一吓。
提升個人條件嘅合約，只會喺高普要求之下，先至會草擬。同埋高普現時未有任何表示，會否改變俾自己休息一段時間嘅想法。
考慮到高普同 FSG 主席米高哥頓嘅密切關係 (米高哥頓喺星期日仲喺高普間屋度住添)，所以如果高普決定延長合約嘅話，係唔需要用任何好正式嘅討論，或者需要好長時間嘅處理程序。之前同高普簽下嘅 6 年合約，都係咁樣處理。
重要而且必需重申嘅係，咁並唔意味著高普唔會延長合約，或者佢會都唔定。但係最終佢已經得到呢個權利去決定，仲有班主嘅尊重，並且唔會有任何壓力。

加歷查：「幾年前，由於獲邀出席卡域克的告別賽，我拜訪了奧脫福球場，並在那裡與費格遜見過面，還有過短暫的交流。當時，費格遜以非常誠懇的態度稱讚高普，但言辭間卻流露出一種憂愁。正因如此，我認為一位連費格遜都如此欣賞的教練，肯定並非等凡之輩。」

但講緊賣到盤會炒佢

17年12月
個排係踢得幾好
之後傷左
jelly就keep住紅箭咀
印象中係頭幾場失過幾次位輸佢
之後一路好撚勁
佢+vvd+alisson 真係入硬今年best 11

對親手球隊之後都冇正選
手球隊直接間接斷送佢嘅前途

個陣作客保持不勝

Bye Bye Big Ching

好怕7大雞胸

Thank you Sturridge

好彩傷左
如果屌摩佢長期正選
突然歐聯決賽爆獲勁既
到時真係乜都無

形住大清似去修咸頓或者紐卡素

世冠章好靚

hendo會唔會返新特蘭退休

1個功臣
1個罪人
老實講呢場傷過上年歐聯

move move真係屌佢

摩獸 祝你係另一隊順順利利[img]

Please pay respect to Moreno and Sturridge for next post title

160 appearances

68 goals

26 assists A special player who will always be remembered.

@DanielSturridge

如果史獨唔傷...

仆你個街真係好撚喜歡他

其實屌摩幾勁
咁撚垃圾都可以留利4年而冇借過出去

Koeman: “We have the best central defenders (in Europe) with De Ligt and Virgil. That’s great because you build the house, always, from downstairs. You don’t start with the roof."

有人走係咪代表有人黎

廢到咁撚有人要咩

賣又賣唔出

屌摩唔傷都可能打得起

Next one is lallana?

屌摩就算啦

睇下deligt係高美斯依d humble型定懦夫自信撚型 如果似高美斯既可能會問下vvd意見轉會去邊好

應該係vvd型

有段時間真係有進步架
都希望佢之後翻西甲有好嘅發展嘅

有冇人j屌摩d飛身剷球
成個撻落地咁剷

Deligt好撚有自信唔係點做隊長

都係 睇佢做阿積士隊長都壓到下場 去疤其實真係最岩

開始嗰陣廢中好似幾鍾意佢
嗰陣成日屌佢係契仔

卡里奧斯就係咁

係撚鐘意佢 只係後備冇人用咋屌

呢球真係靚到癲 唔係講笑

利下年點keep翻locker room氣氛都係一個關鍵

呢球波記一世

阿仙奴無錢買人 難得自由轉會有隻左閘同正前 可以諗諗佢

其實無乜大轉變 睇得出班球員都好尊敬佢

要改名了

改咩名

睇米同啦會唔會走
唔只尊敬架
成個dynamic好重要

冇左大清 咁個名未冇史度

好孤獨

印Champions of Europe定Henderson好

la好難搵人接貨

印Captain Europe Henderson 14

都係嗰幾隊英超中遊接

癲

專心幫打理屋企

下個係咪米仔走

印
Champions of Europe/Henderson

訓醒簽到人

咁咒自己呀你

最理想就簽有經驗既後備左右閘，簽多個防中，之後力子留隊

好撚靚

無左某隊順眼幾多

要先得美c同意

仆街雖然成日屌屌魔
但諗起無左粒開心果維繫班球員
都幾唔捨得

大ching 就更加啦

Wish them all the best

荷蘭國家隊好正

Daniel Sturridge

Class is permanent.

唔會忘記 sas 個陣你ge高水平

將職業生涯最好比哂利記 比番個歐聯你

傷追人
佢值得有更高成就

屌摩去拉素搵alberto同lulu啦
覺得佢去意甲打wing back可以重生返

一係屌摩
一係brad smith
你揀

佢咁中意標波
Wing back先岩佢

係就唔會用高美斯啦

巴布勁過以前好多 好成熟

好唔捨得史獨

有佢可能打曼城唔洗輸先
始終馬貼實力都係差咁啲
照上季咁踼唔去特別爭冠都ok
但你要同曼城平起平坐去爭英照既 仲未夠班

而且今季防線都未夠完美
英超連和嗰幾場
而且當日主場打巴真係算有運先零封到
巴傷左丹比利 焗出古
如果今日再同full team 巴踢多場
大家都會估到咩賽果
Taa嗰邊肯定被強奸到你怕

買de ligt係咪為左可以輪換vvd

而且大家係咪唔記得首回合冇vvd打拜果場
拜保守都嚇到大家要瘋狂救心
上季vvd冇傷全勤姐
如果有咩事
又變返馬貼老虎 或者馬貼高美斯
大家都知咩料啦

終於簽到左閘

高美斯都未夠料正選啦
有排成長

老虎我已經當左佢會走咁濟

係用馬貼姐

係

仲有唔比曼城買

Fake news 佢會肯黎做jelly後備定高普肯高薪簽佢打後備

買到可以挑戰車仔防守紀錄

米囝陪佢一齊去新特蘭退休

結果和38場 降班

屌摩大清
呢兩個係有d雞肋但留左咁耐隊真係唔捨得
捧住歐聯咁走無憾啦

唉 高普教多幾年就要走

警訊式騙案

仲記得個陣吹到新懷斯 新bale

馬貼下半季真係好撚勁

岩岩黎j佢速度快又西班牙人

De Ligt買到一定係好事，咁後生已經有咁嘅能力，雖然gomez傷前我覺得同De Ligt差不多，但大傷過2次唔可以太倚重佢

但優先考慮應該係攻中，替補左翼同埋後備左閘先到中堅
始終拎唔到英超係破密集能力不足多過防守問題

嘩你哋唔洗瞓㗎

全部外國巴

認同

大清 屌摩完約了

Real Madrid & Bayern Munich want to lure Mohamed Salah after the winger supposedly replied to a question ‘right now I can’t talk about my future’ moments after winning the Champions League. Los Blancos are following closely the case of the Egyptian. [@diarioas]

大清

係咪新利
大清早幾年勁到仆街點樣雞肋
屌摩就算9數啦

下個post叫Thank you Sturridge ok?

傷追人 踢場好波又抖十場都唔叫雞肋
奧雲開始捧既新利使唔使學熱狗咁貼波衫呀

12-14既大清英超前鋒黎講排頭五
你將佢同屌摩擺埋一齊

起身翻工

咁早

大清13先黎利
更何況雞肋係講緊而家
你做乜鳩

住得遠驚塞車

暫時人在外國

Daniel會唔會親切d

對大清既愛遠大於費托之流

續力子先

神早流流格劍 好gay

摩仔

原來大清有跳舞

#15 #18 吉左

Jelly隨時轉號碼

如果係15 18無謂轉喎

可能仲有2號

左閘2號好怪姐

唔知TAA 會唔會轉2仔

Fabinho轉2 Robertson 轉3
TAA可能最尾等8號 未必轉
利申FF

8號既話佢有排等

留追18俾Bruno

買De Ligt 可以打343 超攻型

踢343緊加唔可以放屌摩走

26俾TAA啦
Robertson 3
Fabinho 2

謝4都轉過兩次先有8號

走左啦

作為軒囝嘅追隨者
當然要gay下
利申小妹

奧里尼奧都試過完約免簽返嚟

26仲有特色啦

有丁

所以六冠唔好亂印

得幾個人唔轉

軒

其實我覺得左閘右閘兩個都係6幾特別

迷摩黨解散

mane mane

主席仲未出現
係咪要準備定西瓜

因為會去鍠

點解覺得一定會轉細number 26同66咪仲型 有代表性又容易諗起佢地

@迷摩黨主席

尤其是taa 個名咁長用細number反而唔靚

係 長著66既話基本上利記66號永遠都會屬於Taa 有生之年應該都唔會被取代到

molamola

好似啲意粉佬咁個個都著大號碼

Inside Madrid出咗

有得揀，要 bruno 定 vandebeek？

Both!

想買金字嗰啲
啱啱官網補咗貨

岩岩起身見到大清同屌摩離隊 原來都有啲不捨

咁都可以理解嘅

Bruno

bruno

想問新球季波衫仲有冇得印大清(球會字)

😭唔知揀邊件好呀

有冇清唔捨得摩摩摩

早兩日官網買6冠版時見仲有得印佢

佢係利大部份既評價都係負面
好難唔捨得佢

本身唔多鍾意佢
但而家佢走真係有d唔捨得

大把號碼要清 想挑戰鏝城既話

#2 #6 #15 #18 #20

曾經對屌摩史獨好大期望

2咁差咩

其實clyne如果肯做後備都好好
講防守佢真係勁bo

both啦

好過搞到高美斯四不像咁

人賣出去 錢走進來

係咪因為始終同聯賽 長期處於敵對關係

一諗起高美斯打閘就記起佢比Sane撚

球員著去巡遊果款啦

大ching

其實大家覺得keita 今季有無代表作定唔合格整體上

佢套踢法黎利之前俾啲球評家話而家好少見到

希望下季佢嘅定位可以好啲，對佢期望好大

S15係SAS SSS年代已經出盡左力
就算依家佢幾廢, 都唔可以抹殺佢當年既努力
比起沙拿, 我覺得佢勁好多

皇馬買唔到文尼連沙拿都殺？

早幾日先對完決賽，輸一邊都冇可能一見到就恭喜對手啦

係咪C of E 6?

芬威發大財

大清D射門勁到

佢同蘇7合作個陣起親腳就有咁款
沙拿成日miss golden chance真係無得比

點會肯
如果係純防守型閘重要長期後備，講緊一季英超可能5場正選都無
所以用gomez 個類都make sense 嘅
只係gomez 已經交左好多學費

近2季差左好多
可能平日就住就住連射波動作都變埋

賤種死全家

利中場無人識佢咁踢，但傷多，又唔穩定

salah 真係走位好同快所以多機會
大ching 係擺明技術同射術一流，但無辦法戰術體系唔同

Gomez踢中堅表現亮眼咁多
搵佢踢閘真係玩鳩佢

當年個種自信 禁區外話笠就笠
拍s7個陣效率完全唔輸蝕

今季對車都整咗球救世，算係咁喇
傷太多同太耐

SSS個個都係C10派直線, 佢地3個走, 只要速度就快就得
文尼就係依D

沙拿明明有D速度, 但係死都要背人囉位轉身
慢好撚多, 又唔係大隻, 轉身SKILL又唔係好
真係有價就好賣啦。

史獨已經將生涯既最好時光奉獻左俾利
你仲想佢點

佢有啲似幾年前wilshere 我覺得
帶波好痴腳，有創造力同入禁區意識好
但又係容易俾人踢傷
佢應該係klopp 最理想嘅playmaker

講笠最有印象係對愛華頓同富咸
對富咸個球直頭無諗過會入

今日貝加5點到香港有有師兄去撞下佢

要練多啲gomez 但又要俾位arnold 上
但matip 又唔係差
所以佢地3個一定要輪換
但無理由matip 踢閘唔夠快
都幾頭痕 同埋我覺得要對下游大膽啲俾vvd抖2-3場，無可能季季38場，仲要佢以前係修頓都多傷

完全唔明點解打中堅咁勁 打右閘咁廢

大清傷前都好快

當fit大清好好夾

今季黎講 沙拿係明星代表
文尼先係重心球員

但佢背身位真係好wo 我覺得邊有你講到咁差
佢背身位再加速擺脫一定係世界級
講緊係佢單對單過人一定無mane 咁好同有時好獨食
明明上年好用腦踢波

射手觸覺呢d家野唔係咁易有
D波既線路勁奇怪

群埋老虎撚之後心態差左好多

利物浦完季無轉會討論區

痴線以前fifa 90 pace 依家72
真係就住就住怕傷無辦法
上面巴打都已經講左佢生涯最光輝貢獻哂俾我地

Next post name [thanks史獨］ok?

有vvd 直接伴著好好多
當佢踢rb 隔離係lovren 無人補位
佢自己位置感又唔係特別好
成日俾人走身後波同入攝

世界級都講得出
爸打迷沙迷到一個點....

有波睇果陣得閒就上黎吹吹水
大把人屌佢背人囉位轉身屌到佢化

都唔同位 梗係喇

唔理屌摩?
屌摩雖屌但都叫有少少貢獻

史獨同torrez都係傷追人
但最勁個段留哂比利

無錯
class 仲係到，後備出黎啲touch 同搏foul，傳波同origi 完全爭幾班波
力子有嘅嘢先係kloop 想要
energy，速度對抗同肯跑肯逼，同埋佢真係成日end up 企啱個位

不了
S15起碼帶起過隊波
屌摩既作用只係肉便器
記起佢D失位就想佢快D走

第一季千里走單騎射爆熱刺，然後就沒有然後

要thanks就thanks埋屌摩喇
雖然真係柒下柒下
但都叫為利貢獻過

Gomez 後備上場無咩比賽狀態就好似歐聯決賽咁派膠自爆
正選上陣操到fit哂就突然間要長抖

大方d啦ching 人都走左

算啦人都走 都會祝佢之後順利嘅

痴線，兩屆神射都比人話有價好賣，真係sick 波

迷沙一定唔係 我迷la同以前迷簡的
但佢的確有呢類板斧，一定比起佢啲9扭有用啦

我有個車迷fd子話佢踢波好似巴西佬
有陣時估佢唔到但會睇到你嘩出聲個種

屌摩真係好好笑

一路都好迷佢

佢點廢都好
都肯定係戰術體系有用
但場場都出佢就一定係廢中責任

2億 賣唔賣

登雕未

2億一定賣

真 話晒當家球星

雕完摩

Thank you Daniel. Thank you Alberto.
咁會唔會好d

未黎之前個個都冇估到咁撚勁

同賣尼馬一樣，你有兩億係手只會做水魚
加上利買人嘅前科

貢獻過d咩
老老柒柒
thanks埋屌摩我覺得對大清係唔尊重
等於謝隊走個季你thanks埋Borini/Coates一樣

現實根本好少中堅踢閘都好勁
個個maldini 咩
以前咩伊雲奴域好出名兩樣都到
而家熱刺alderweirld ，larpote，講埋mustafi 都係替工 都係俾人屌死

岩岩落左ORDER

Thank you Daniel & DiuMor
Damn Daniel

Thank you Daniel & Alberto 咪得囉

啱啱拎返啲重要錦標
但繼續覺得為前賣當家球星
只會繼續俾人覺得係踏腳石selling club

知佢有料但係車好似都成日傷

諗諗下唔係錢GA問題，係唔可以比人覺得係SELLING CLUB

冇咁嚴重掛

上年覺得廢中有啲拔苗助長特登用佢打右閘
長遠俾機會hoever 啦

咁事實好難似疤咁全部射落海(迪比利,古,馬爾甘)
當初利賣走torres都打起到件suarez

痴線咁嚴重

唔賣股東？

fsg做老闆就預做selling club架啦
利記你估出到幾多謝拉特
ab1同處女 都係靠賣古天奴

Borini同Coates踢得幾多
屌摩大大話踢咗百幾場咁多喎
冇功都有勞呀

王子筆錢射落35m先生

唔關selling club事我覺得
如果吸引到再勁啲嘅wing 黎+ salah 自己開聲話想走
我覺得咩ousmane dembele 可能俾高普教仲勁啲
但salah 夾慣夾熟已經係戰術問題唔係個人能力問題

個陣一係佢一係禾確特

點解係two 高美斯唔計咩

沙拿真係可賣喎愈黎愈獨食 場場都唔少浪射 死去 唔覺佢係不可或缺

好多時失黃金機會，但果啲機會好多係得佢先拎到番來，一般前峰未必追到果個位或者起到腳

未黎之前d球王片好撚好J
左右開弓 頂上了得
有少少技術

根本個陣就預咗賣走torres嫁喇
torres都暗示過比人迫走嫁喇

咪係
borini 好熱血wo
coates 係傷多姐
都付出過無講過我地壞話

我寧願屌摩好似borini同coates咁俾人雪足咁多年

fsg見到2億仲唔立即done deal 咩

carroll個陣真係好難唔J
係紐卡素勁撚到
仲要嚟之前先射死過利

嗰時喺車初初出道好多都笑鳩佢,
但係車拎歐聯嗰季佢入咗啲救命波,
開始黎料嗰陣就比利扑中咗

希望下季大清可以喺其他地方再起
但最好唔喺英超, 想像唔到大清入利波

其實屌摩如果返西班牙既話應該好搶手

咁點都要先買後賣，又好似古天奴咁真係幾多錢都無用。個個黎當跳板。

一季就賣 洗唔洗
應該輪換多啲先係

COATES D落腳幾準
但真係好慢啫

我唔覺得屌摩貢獻大過Borini老老柒柒

Carroll 前半季踢到曉飛

千里走單騎

之前係咪話佢搵lulu係意大利睇樓？

佢就係俾你迫走

想佢踢下西維爾，國米呢d其他國家既實力份子
咪再踢西布朗呢d

一個買人消息到無
咁係好消息定壞消息

好多嘢我地睇唔到
更衣室，練波個時morale boost 感染到其他人
我地笑佢康樂組組長，但可能真係起到作用，佢同巴西同西班牙文個班又friend，同其他人都玩得埋

雖然真係無腦
但佢一定唔係唔deserve 如何credit 囉

係就好, lulu 繼續想出走嘅利子舖橋搭路
反正拉素差唔多年年都有個盃仔落袋

Roberto喺拉素都幾成功

難d喎 出國已經難 仲要有實力份子簽而家既大清
現實d就應該去紐卡素/修咸頓依類中游踢多三兩季就退休

如果有隊出兩億買沙拿一定賣喇
連c朗,尼馬,夏世三呢d級數都有價
你唔係同我講 沙拿勁過上面個幾件掛

想要包皮

可能會去mls
都希望佢留係4大聯賽
但好少見英人前鋒立足到係西甲同意甲
如果華西個啲要佢我一定會follow 佢

之前唔係話去皇蘇咩佢

你割左?

其實老虎同啦子今季唔應該走
喺球隊呢兩個都算精神支柱
一時間清洗咁多舊人可能反作用

真係唔覺得會有人出咁高價買佢
擔心啲人想買mane 好過啦

屌那星，我利就嚟可以取代波圖做歐洲球壇首席黑店

好認同 成日話要人走
但精神支柱唔係球迷咁易睇到嘅嘢
尤其係如果佢地無話走

2,6,20,22都係睇有冇出價啫

啦子=神軒情人

無乜可能啦，廢中契仔，除非佢自己好想走

英人唔肯出國但我覺得佢打中游都未必會踢得好多

la子應該都 bye bye

懦夫留黎陪水貨都抵啦

台長可唔可以較返凍d

認同..
屌摩係廢, 但唔會搞搞震, 隊友會鐘意佢

其實清人都係講緊有人嚟先做啫
冇人嚟梗係唔會清
下季仲多個垃圾世冠杯要打

唔好害撚死沙比喇

【沙基利渴望留隊】

沙基利希望下季可繼續留守利記，甘於成為替補，目標一齊贏英超冠軍。

「領隊排陣上有好多唔同選擇，佢有權派出佢認為最合適嘅人上陣，其實我加盟之前已經知道競爭會非常激烈。」

「我與利記仍有長約在身，我堅決要留隊。」

「好開心再次取得歐聯冠軍獎牌，我非常驕傲及開心，係一個特別嘅時刻，我認為自己喺爭冠過程中都有出一分力。」

沙短

屌 利撚全部無業廢青 推po推得咁快

頂幾日啦 星期一又落過雨

諗起當時睇唔起利嘅短兒

其實嚟得都預咗後備同踢得少嫁喇

沙比唔係教b隊咩

沙短心諗：留耐D痴多兩個飛機盃都好丫

佢係士砵亭踢到正選都唔差啦
borini 就係能力問題同ings 有啲似
但出名態度好好

係B隊

Oh原來係咁

沙比教青訓咋wor

睇入球轉化率啦
淨係講神射無意思

coates又係唔差 但係冇勁中堅幫佢一把

Ings係衰傷病 實力勁過tiger好多

好到鬧鳩球證食牌

Lion先岩

另類精神領袖
依家對波感覺唔同語言系都好融洽佢一定有功勞

波連尼真係算把啦
初初黎到吹到勁一勁
黎左三年入得嗰幾球
走位廢射術廢冇身位冇速度
依家連意甲都踢唔掂
上年仲話希望羅馬贏到利

神射都無意思
同埋佢連續兩季雙雙
咁都俾人踩都地底泥咁

講入球轉化率就要睇下c朗啦

Ings勁過波連尼多多聲
走位射術完全唔同一個級數
係聖人半季都入左7球

有實力但唔岩踢 ings aspas
個人覺得最sad既係林拔

其實都幾啱踢
如果留佢而唔係留大ching 長遠成季可能唔同講法
origi 都可能無得出

林拔都叫做踢利 圓夢喇
係BR打地面 又搵佢嚟撚鳩佢啫
情況同賓迪基差唔多

比人渣玩鳩

浪射100球 入20球
咁比神射你有咩意思?唔睇入球轉化率睇咩?

佢浪射=文尼機會又少左=入波機率少左=贏波機會少左=少3分
今年獨食到咁, 下年你輪換佢, 佢重餓波重射得多呀

睇chance creation 啦
當然salah 啲big miss 都係抵屌
但講到要賣真係
你買到mbappe 世三個啲咪得囉

佢黎個時好似係意甲都唔係多入波
係睇中佢肯走位同做啲poacher 角色

我覺得可以睇多季喎
佢已經證明過自己實力
今季可能都係心態上有啲問題姐
而且你搵第二個都未必踢到佢今季個數據
Salah 22g 8a 16 big chance created(同d cwa並列第三)
Hzd 16g 15a 18 big chance created
250 17g 10a 12 big chance created
入波同助攻數字加埋 今季除咗hzd多salah一球之外都冇人多過佢
除非真係有人肯出到兩億左右 如果唔係放salah冇乜好處

咁講法大把後備前鋒好過堆正選球星

有部分球員連走位，身位，速度都唔得，腳都冇機會起

兩次神射就係兩次神射，入到波就係英雄

佢D路數比人睇通曬, 又唔似S7咁食腦 又獨食
有價好賣係應該

留名等睇下年你地重係咪咁堅持唔賣佢

因為場場睇利，先會屌沙拿，但如果你場場睇巴黎同車，你一樣會怨世三同包皮啲判斷。

老套啲都咁講，數據真係唔失禮，沙拿心態又唔係差(學英文學融入)，調整下就完全唔同啦，比啲信心啦利子

個時skrtel 都係熱血型
如果身邊係matip/vvd 可能比起lovren 仲好

Thank you Alberto

又黎個懂球帝

放左一定入得返好野？

咁老實講利就唔會主動賣嫁喇
係我哋係度鳩UP啫
佢調整返個心態 唔好成日上腦 仲係頂級嘅

擺龜頭喺老虎隔離又係累鳩死佢

包皮都成日浪費機會

如果利記波你係睇90分鐘
其他球隊波你淨睇精華，咁對沙拿好唔公平，因為你會拎佢90分鐘啲缺點同人地精華啲神級表現比較

用番沙基利咪得囉?
點解一定要入到好野? R26買入就知係好野?

認同
mane 上季咪又係俾人屌到開花
今季點？除左對napoli 炒左幾球單刀
我地下半季有段時間係one mane team wo 幾乎
希望salah 下季可以調整到

兩隻上腦型
可能個時夾kolo 仲好

個陣買佢當plan b 點知次次都8x分鐘換入 屌佢老味

痴撚線

當撚左打fm, 仲要d錢唔係你袋

kolo本身都係自爆型中堅
不過最尾嗰年踢得幾好

遮線意識都好

文尼真好好正 不過可唔可以唔好要佢派牌

我唔覺得有任何頂級前場球員係可以超穩定完全唔waste chance/獨食

浪射100球入20球都好過沙拿

沙短係唔差
但係就算沙拿踢得差都唔見得沙短好過佢好多
反而如果沙拿踢返上季表現一定比沙短有態好多多聲
加上沙拿肯回防 記得有場對面反擊佢跑到返中堅位
沙短防守真係

有無人知啲傳奇住邊間酒店？想去追星

一個打晒成條左路

同熱刺屌pochettino 88分鐘出路蘭迪一樣
plan b 都可以多啲踢下雙箭頭架

右邊仲勁

前面三個得個沙基利可以換下，仲要賣沙拿都算，然後話羅去抽蛋唔入好野。你當英超係荷甲好似阿積士咁賣星造星不停LOOP。有D志氣LA。

唔係話唔睇入球轉化率 入球轉化率最多反映把握力
我都覺得沙拿把握力唔夠好

但你可唔可以留意下佢本身有能力將d進攻機會轉化成射門機會呢項能力
同埋數據就係佢今年都交左十幾個助攻

同埋你第二點個邏輯錯到我都唔想駁了。。。

右路沙拿專用

我覺得有時太放大沙短優點
我覺得佢啲decision 都幾麻麻
同埋要圍住佢/主攻先踢得好
當然係一個好好squad player 有能力改寫戰局

早幾場叫隊友冷靜

話無必要賣salah 就係迷salah

今季要讚水貨嘅應該係佢防守落多咗力

或者, 可能係因為廢中改戰術, 體力留多咗可以做多咗野

丙朗美斯都比人屌獨食散步啦

痴撚線講到沙拿袋底泥咁
心態係要屌但講到是但搵中下游黎代佢都得就真係on9
某程度上文尼多左機會同因為d人要集中守沙拿係有直接關係
你擺個Ings 沙基利係前面人地咪集中守返mane囉

冇需要賣但一定要改善下
成日上腦

我提出用沙基利
你就只係話當打FM
理由呢? 原因呢? 反擊論點呢?
自己唔想賣就可以, 人地想賣就唔得
依位利迷高水平呀

我覺得佢唔係派牌
係無咩球員有能力可以由中場帶返生個波佢先返黎做波
佢有速度有技術
salah 技術無佢咁好咁mane 做好正常
如果keita 係到我覺得mane 其實少好多入返中間

88真係汗都未出就完
林拔果時最過份好似輸緊都90先出

文尼今年入多咗波就吹奏佢把握力好
佢門前失機都唔少 講獨食佢上年都獨食過
唔俾文尼今年入多咗波心雄又變下個沙拿？
咁係咪又要賣埋文尼

其實沙拿有時間要練下D 12M,決賽入果球都有D紋水

摩佬賽後都話沙拿做左好既決定,就係快射,唔追求角度,令對方門將反應不及,但如果一個優秀既12M射手,可以係起腳之前望住龍門反應來起腳,睇住來食

打左8個post飛機終於到第9個又要開始格劍

mbappe 29場 27 big chance missed
salag 38埋 16 big chance missed
包皮踢利可能俾人屌死咗

下個po要叫春了

又唔獨食
有用腦
軟件硬件都有除左跑得慢啲（變速快同靈活）同易傷之外
好想佢可以踢得更好

logic上有咩錯?
你睇下S15今年後備出黎, 一有波就射啦, 中唔中龍都照射

自己諗既野就=真理?
同自己理論唔同=logic錯
依位利迷又係高水平呀

咪係
唔明佢logic

佢啲十二碼不嬲都麻麻地
所以對富咸嗰場幾驚俾佢射
好彩最後米拿操刀

BR 調動係仲差過廢中
同埋個時吸引唔到勁人黎無辦法

賣左主力，一定買到人，賣賣賣，成班on 99

你明唔明自己講緊咩架

沙拿係利有無射失過12碼
次次都差啲比人救到但係入左又吹佢唔脹

有

好喜歡他
自從軒基邊之後真係好咗好多
加埋第二輪對精宮交俾水貨嗰球過頭波真係

其實會話沙拿唔好係因為鏝有個阿古路
兩個真係高下立見

有時睇利POST真係幾ON9
有比賽果陣 個個即場都屌沙拿屌到開花
完左季無波果陣就護花護到咁

唔討論啦, 大家睇法唔同 再講都無謂

之後米拿咪俾埃及迷屌到pk
salah 係有啲moment 抵屌，但講到話要賣真係唔知點答

唔係個個都係巴神射12碼
米拿都係攞角度好唔係睇住龍門movement 而射

一贏冠軍就心雄話要賣球星

踢波啲教練都講過射碼唔好心大心細
射之前諗定射邊邊然後一勁ban埋去好過
一陣顧呢樣又顧嗰樣仲易失

幾時先肯買隻左翼
俾交屁抖下又好
又可以得閒交屁換水貨打右路打亂對面部署

其實我就未開季叫賣 講到依家架啦
得閒可以睇多D POST, 唔洗老屈既

你有自己意見ok嘅
但有唔同意見客觀同你睇埋chance creation 又護花
你自己已經bias 左咁無辦法

平心而論 沙拿今季真係好獨食 作為頂級前鋒 佢把握力真係好差好差

睇過F9 3S 就明 佢仲衰過當年250

1.5億以上賣得過

今季英超同歐聯，利啲12碼好似入晒，印象中係

今季佢入嘅PK好多都係鳩ban

講真沙拿獨極都有唔少助攻 仲有一樣野 今季佢好多場都會走入中路做支點幫手set 波 呢樣野響一個快又矮既前峰係好少見 而且佢又做得到 把握力差都入咁多波 冇咩理由會要賣佢

其實一直都覺得賣無問題，但一定要換隻包皮E種多產射手番黎，羅去抽蛋然後用沙基利，我怕下年場場0：0
我理得佢一季射幾多百腳，總知就入到波就得，你睇下皇無左C朗幾大獲

要謝隊打電話叫kroos過黎

沙拿射波決定冇咩問題
係唔入姐
大問題係佢transition啲決定

好啦

話沙拿要賣果啲係唔係真利來嫁

唔討論啦

睇返佢精華 對住沙拿12碼根本唔駛撲 條友唔識射

信心問題 有一排佢決定又慢又唔準
但睇得出有料
利無咩中場可以過到人再killer pass/ 自己入到禁區

我同意整體嚟講牙古路>沙拿，但兩個根本唔同人嚟，沙拿有速度打反擊牙古路無，牙古路左右開弓Finishing 勁咁多沙拿無。無謂用其他球員長處貶低自己球員價值。

利申: 我都希望沙拿射門觸覺返嚟，同埋Decision making 做好啲

長遠一定邊基做重心

成班on9,出面吹到人人想黎，就當自己簽到大把人

就係咁都話頭賣先奇怪 你話換個美斯c 朗返黎 都有得諗 賣個主力 少傷既人 仲要去抽蛋 真係唔合理呢 最主要係沙拿想唔想走先 佢好似古狗咁 你都冇得唔賣

Btw唔係有數據就叫客觀

唔係討論緊有價賣唔賣咩
又唔係叫利主動賣比人
主動賣咁撚ON9梗係唔做喇

其實咁打要球商好高，鏝種左調右調都係經過哥帥嚴格訓練，次次利調位都柒下柒下，依家左右閘調位算做得幾好，慢慢嚟。

我覺得賣唔係唔得
收返200m買返個同級數/更加好嘅返嚟咪賣囉
而唔係賣嗰100m然後攞去抽蛋+重用沙短

係，唔覺得佢背住人攞波係差囉
有時佢9去咪屌下但邊有講到佢唔好再咁做

屌佢老母mark撚住條仆街先

牙古路都有反擊速度架
係喺鏝反擊最快唔係佢唧

沙基利踢得最好果季先8球7助攻
就算比多個double都未係可以直接取代啦
更何況屌同賣中間有好大距離下馬
全隊有邊個未比人屌過
vvd對富咸ab撚波咪又係屌到開花
唔通又賣啦wo?
好咪讚衰咪屌
呢d野都嘈幾頁陣間又比Mon post狗笑我地沙拿都話賣

想自已球員斷腳

每對波都有咁嘅球迷架啦
算啦

佢有咁做但其實佢做唔好場場都食唔到身位

每對波

我諗大部份都覺得有價好賣 = 二億先賣

世三 C朗 包皮 屁馬都有價

大稅哥都叫過斷腳喇

錢唔太重要，要有替代品，你出3億PSG都唔賣包皮比你LA，最後都係比FSG買遊艇

一個朝早推左接近廿頁

咁沙拿不嬲唔係把握力見稱
係啲人見佢上年入得多波以為佢把握力好

勁ban 龍門shoulder 以上個位好難救

聽摩佬講有幾種,一種追求角度,一種用速度,
最後一種最優秀既12M射手就係,係起跑後,起腳前果幾步根據龍門反應起腳

我高過億5 ok

我既角度黎睇呢
沙拿唔係頂級, 有價就好賣,
買番個人番黎又唔一定叫抽蛋既 你下下都話係抽蛋咁無咩好討論
買美斯你又話早2年佢散步, 今年都係抽蛋睇下佢跑唔跑
買咩人你都可以話係抽蛋架

反得軒都唔慌識波

咁當然唔一定球球成功啦 最近果次你睇返決賽佢set 返比米拿射都好靚

總好過佢9去嘅
同埋有一兩個moment 擺脫到已經係half chance

格劍時間又到喇

認同
成日放大佢啲bad moment 做咩

屌你又bin c

其實點先叫抽蛋先?
文尼,沙拿,費明奴呢D未嚟前 先係二線又算唔算抽蛋?

講得好好

有冇一個練到君子咁攞角攞到盡嘅
米拿如果唔出 依加冇一個有信心比到我

反軒先係真理

嗰啲真係好少
巴神真係絕佳例子
因為射之前嗰下轉腳腕真係唔係咁易發力
一陣好似舒服咁就真係
Btw好耐以前有人講過巴神係睇龍郁唔郁
郁就轉腳腕唔郁射反方向 唔郁就勁ban死角所以命中率咁高

未開季就要賣
即係啱啱破英超紀錄神射嗰季之後都要賣？
有冇咁高要求

無錯 而且邊有話拎波就食硬你 係既話以前f9 so7 拎晒冠軍啦 今年好在成隊質素都提升 唔駛單單靠當家果一兩個 又繼續有熱血
諗下當年05 個陣其實真係好屎架咋

叫TAA練埋12碼算喇
反正死球都比哂佢搞嫁喇

我都唔知
有D人係唔係都話囉D錢去抽蛋
唔明咩心態

但都係做得唔好
佢唔太識偷位
成日同人個中堅硬食
咁細粒我話知你幾大隻都死

佢set完同米叔行埋同一方向
雖然有部份都係為左擋住華湯根埋去

咁你不如講下買邊個返黎好過佢

我地有12碼劊子手 邊爐(0/1)

好多人用咩 賣沙拿

s7 都俾人屌過獨食啦
之後呢
Salah 唔會唔出好過出掛overall

我真係唔想變selling club, 就好似SO7咁，我個人對佢無咩好感，覺得佢心底裏都係當利係跳板

呢腳其實set得好靚，遮到洛里斯完全冇反應
真係爭小小貼住柱邊出

諗起謝隊，角球/罰球/十二碼都搞晒，TAA真係有望接班，希望佢唔好自我膨漲，或者話要走

唔好屌我

文尼我覺得有價都唔賣

相比之下就覺得沙拿下半季心態覺得超高價可考慮賣咁解

文尼冇substitution

佢優點係flexible 囉有時走入中間人地中堅都要適應啦
佢對住人地左閘食位唔差wo

今年同以前分別真係防守進步好多

我始終覺得沙拿哪問題係高普嘅問題多啲

邊爐都係攞角
但攞太盡係pre season

利迷無野叻
討論下都再起人底囉黎笑果下好野
D手法同中共差唔多

文尼，沙拿黎之前我地前線係咩人阿？賓迪基，INGS個D唔係2線唔通1線阿？
你而家係講緊賣1線，然後買一堆2線搏阿，E D未就係抽蛋LO，明唔明？

獌聯名宿奧雲二世

沙基利已經兩次歐聯 cv靚到

當年仲處於重建階段 大家都未諗住爭冠 買二線後生返嚟慢慢培育緊係冇問題
而家收成期 佢哋都上到一線頭 下年講緊爭英超 仲有乜理由賣走個一線球員+球隊重心 然後重用個一線尾二線頭嘅沙短 再買個唔知幾多線嘅人等幾多季搏佢上到位
咁嘅下季仲駛爭冠？

我邊個reply話「買堆2線?」

拜仁嗰陣好似一次冇乜點出過

部分啦
另一部分係今季比人睇穿左都死去
好多都係企係到等你自己撞落黎

躝啦六等星 你估你玩緊fm 話賣就賣？

高普：儘管在馬德里奪冠後我只睡了兩個小時，但我還是非常享受在利物浦的奪冠遊行。而且場面之壯麗遠遠超過我的預期。

圖片報：是因為整座城市因奪冠而瘋狂，並且有超過150萬人上街慶祝嗎？

高普：老實說，這太瘋狂了。我都慌了。我在電視上看那些難以置信的照片，然後把它們全部保存在我的硬盤里。當然也很有趣。

最重要係大家成日屌既冇戰術鳩黎 但其實而家高普打落既戰術好豐富 個個球員既作用都唔係單一性
變相成日大家覺得冇套路 事實係成隊都可以作為進攻起點去踢 但你要講到當年巴塞咁行雲流水 而家既鏝都做唔到 利其實已經好強 係成日自爆者

呢球個個都淨係讚文尼
無人讚沙拿
其實佢呢球set得幾好

邊基+個box to box （ox/老母/軒）其實已經好好
但如果可以買到bruno fernandes 再成個level upgrade啦
同埋邊爐都可以同hendo 間中輪換

佢叫過我死全家TIM

咁用沙基利？唔一定要入好野 ？
係唔係你講？你覺得沙基利係1線我無野好講

我實走
容不下其他聲音既POST 再睇有咩意思

最好買個可以左右閘都踢得既
啫喱場場咁跑法唔輪換唔得

佢而家就係冇左個flexibility
大佬佢未練大隻會偷半步
而家佢下下同人揹位

原來係痴線佬
見反軒冇市場開始反水貨

你個名

幾時有第一單震撼轉會

Brewster份cv都有歐聯

好似係你容不下人郁啲話人迷salah

用沙基利？唔一定要入好野 就一定係「入一堆2線」?
哇, 老屈功夫大師級呀

diu mor 免費重簽

問你死左未叫討論下

其實呢球你睇到 由上季沙拿同文尼好似有心病咁 到而家大家睇到佢地會因應對方去走位做返轉變
所以點解今季文尼入到咁多頭球 因為空間真係比成隊拉闊左

佢要學下世三個打法
世三見人地企好哂會拉開
沙拿就好似打美式足球咁撞埋去

反軒有咩問題?
當初依個POST幾多人反軒?

但s7由頭到尾都比盡你睇 又留多年幫你衝冠 冇話揸流攤
果陣既利係佢帶先岩岩番到歐聯 以佢水平係值得去當時真一線既皇巴拜

Block算

話你迷salah會唔會叫你走?
你迷salah呀, 你走啦咁樣?

大腳斬前同無意思9斬英式體法係兩回事
我地踢法唔係曼城所以咪好似無咩戰術咁

十點幾都唔使做嘢仲可以喺到格劍真係好羨慕

咁唔入好嘢即係點？

當初反軒果陣大家都有玩既
玩就當真 我係依個POST叫利賣沙拿係咪真係會賣先?

睇黎利撚緊火左好耐

4日未到爆左6個 post

仲衰，要咁多錢黎起球場？定買遊艇
羅左歐聯，有小小志氣LA，淨係唔好有價好賣，係要有價，有代替品（即食）先賣，真係BIG CLUB 基本要求。

哦 反軒就可以叫人斷腳 你份人都幾黑心喎

有冇人知名宿見面會點買飛

師兄你當自己隊波係咩隊呀 難得做到粒星你話有價就賣
當自己係Ajax咁擺到明會賣 定係當自己係皇巴拜咁咁易買到粒星呀
上年先嘈緊話有舊錢都無撚用 依家話賣星
好啦 比你賣到2億 你換唔換得番Salah同等level既球員/兩至三個中上水評球員先
唔好咁痴線啦大佬 如果FSG真係賣我就真係屌佢老母啦

睇返，今個post係13 小時前開 已經就快1001

唔同
腳下功夫差太遠
salah 對啲轉身慢少少中堅都ok 嘅
如果top class cb 佢企返右邊等bobby 拉隻cb 出黎好過啦

而家好多人當左哥狗果套先係戰術先係標準

牙琴好波

大家都好關心

1

乜除咗叫軒坐後備有人叫佢斷腳咩
印象中屌摩都係叫佢快啲躝 都冇咒過自己愛隊啲人斷腳